一個ID如超過被一定人數封鎖，能否自動delete帳號?

例如被30-50人數，應該代表有問題掛?

起碼都過千啦

咁連登會剩返波台有人

小朋友?

係波台冇哂人

肥絲大隻會消失先

停止on9諗法啦

留名等睇全連登互bam無曬人

#83941

能
試過

咁萬一有人開到四五十個分身account咪可以
搞死成個LIHKG?

開分身無論幾多個都好，應該都只係時間問題